香港柯南智破假彥霖

點避獨立調查？送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察